Xps13 touchpad問題

啱啱出左新xps13, 個touchpad幾precise
但發覺當你只係郁少少個cursor果時, 佢會回彈返去原本個位置
想問係咪原本有嘅optimization黎?

利伸: 前一部laptop都幾舊下, touchpad麻麻地